[最後高價] 上水中心2房沽583萬 創同類單位新高

新界上水區上車盤續創新高，消息指，上水中心1座高層B室，2房實用面積330方呎，剛以583萬元沽出，呎價17,667元，創同類單位新高成交價。據了解，原業主於2014年以335萬元買入單位，持貨近4年，賬面獲利248萬元，賺幅達74%。

屯門龍門居劈價百萬 成交價仍創屋苑新高
樓市不明朗因素增多，越來越多「騰雞」業主急套現單位。祥益地產黃慶德表示，龍門居10座高層J室，實用面積592呎，三房兩廳，業主原叫價為700萬，累劈價逾100萬才沽出單位，終以自由市場價595萬元成交，不過成交價創屋苑新高，呎價10,051元，則創同類型單位新高。

據指，買家為同屋苑的新婚客，鍾情上址鄰近家人，方便照應，遂決定購入。據指，是次成交單位業主2011年持貨至今，帳面獲利逾倍轉手。

升100%減5%

爆喇

自住無問題, 最多咪供唔起跳樓, 到時我等執平貨

等跌等到發忟爭

自住驚閪咩